<resources>

    <string name="pdfYourRecentMeasurement">
Je recente meting bij</string>
    <string name="emptySpace">\n</string>
    <string name="pdfFixedText">Hemoglobine informatie:\n\n
1.  Hemoglobinewaarde is laag: vaker gezien bij vrouwen, ook bekend als bloedarmoede.\n
2.  In symptomen zoals duizeligheid, vermoeidheid, teerachtige ontlasting of bloed ontlasting, is het raadzaam om te gaan naar het ziekenhuis voor verder onderzoek.\n
3.	Het wordt aanbevolen om meer ijzer rijke en eiwitrijke voedingsmiddelen te consumeren, en ook vitamine-C, het helpt de opname van ijzer.\n
4.  Hemoglobine waarde hoog: Blood is geconcentreerd, en harder te stromen. Het wordt aangeraden om naar het ziekenhuis voor verder onderzoek ..\n\n
        Gezondheid IndexReference:\n\n
1.  Bloedsuikerspiegel\n
o	Vasten / preprandiale: 3,9 ~ 6,1 mmol / L (70 ~ 110 mg / dl)\n
o   2 uur postprandiale: 3,9 ~ 7,8 mmol / L (70 ~ 140 mg / dl)\n
2.	pols\n
o	60-100 bpm \n
3.	Blood Flow Velocity\n
o   220 ~ 440 AU \n
4.  Hemoglobine\n
o   mannelijk: 120-160 g / l\n
o   female: 110-150 g / l\n
5.  Zuurstofverzadiging \n
94% - 100%\n\n
        Andere Health Index gegevens:\n\n
Glucose informatie: \n\n
Wanneer BGL waarde te laag of te hoog,\n
1.  Controleer eerst dat de slimme sensor wordt gebruikt onder geschikte testomstandigheden.\n
2.  Bloedglucose mag niet lager zijn dan 100 mg / dL zijn, is het raadzaam om het lichaam suiker te vullen door het eten van snoepje en cookie te lage bloedsuikerspiegel te voorkomen.\n
3.  Bloedglucose mag niet hoger zijn dan 300 mg / dL, zorg ervoor dat er geen symptomen zoals duizeligheid of braken optreden. Drink veel water en test opnieuw na een uur.\n
4.	Als bloedglucose hoger is dan 300 mg / dL, is het raadzaam om het ziekenhuis te gaan voor verder onderzoek.\n\n
        Pulse informatie:\n\n
Wanneer Pulse waarde is laag of hoog,\n
1.  Pulse waarde laag: lager dan 60bpm, vaak gezien in atrioventriculair blok of een verhoogde intracraniële druk.\n
2.  Pulse waarde is hoog: meer dan 100bpm, vaak gezien in koorts, bloedarmoede, of coronaire hartziekten.\n
3.  Het wordt meestal companied met andere lichamelijke klachten, is het raadzaam om het ziekenhuis te gaan voor verder onderzoek.\n\n
        Blood Flow Velocity informatie:\n\n
        1.BFV waarde wordt aangeduid als de tijdseenheid gevlogen door een deel van het bloedvat, ook wel "debiet".\n
2.	Slagaderlijke bloedstroom wordt beïnvloed door systolische en diastolische hartslag. Systolische hartslag versnelt de bloedstroom en diastolische hartslag vertraagt ​​de bloedstroom. \n
3.  Wanneer bloedvat is elastisch, de doorbloeding is langzamer; Wanneer bloedvat wordt stuff, zal de bloedstroom aanzienlijk sneller zijn. \n
4.	We can use the values derived from this testing to compare the blood flow of a person of similar age, and therefore deduce whether the person\'s blood vessel is aged faster than the actual person\'s age.\n\n
Hoe kunt u uw bloedvaten elastisch te houden:\n\n
1.	Zorg voor een constante oefening.\n
2.  Onderhouden uitgebalanceerde voeding inname zoals eiwitten en vitaminen.\n
3.  Reguleren drie hoogtepunten: bloedglucose, bloeddruk en vetgehalte in het bloed.\n
4.  Drink voldoende water per dag om bloedvat kleverigheid te verminderen.\n\n

        Zuurstofverzadiging (SpO2) Informatie:\n\n
 1.Minder dan 94percent: gebrek aan zuurstof.\n
 2.Minder dan 90percent: Hypoxemie.\n
 3.In het geval van SpO2 minder dan 90percent, en vertoont symptomen van een verstopte borst, vermoeidheid en ademhalingsmoeilijkheden, is het raadzaam om naar het ziekenhuis voor onderzoek.
    </string>
    <string name="pdfFile">Pdf-bestand</string>
    <string name="esserHealthCareTechnology">ESER Healthcare Digital Technology</string>
    <string name="healthAlert">Gezondheidsverslag</string>
    <string name="applicationPdf">application / pdf</string>
    <string name="pdfPulse">Pols -</string>
    <string name="bpm">bpm</string>
    <string name="pdfBloodFlow">De bloedstroming - </string>
    <string name="au">AU</string>
    <string name="pdfOxygenSaturation">Zuurstof verzadiging -</string>
    <string name="pdfHemoglobin">Hemoglobine -</string>
    <string name="pdfBloodGlucose">Bloed glucose -</string>
    <string name="pdfHello">Hallo</string>
    <string name="resultScrenshot">resultaat Screenshot</string>
    <string name="applicationExcel">application / excel</string>
    <string name="excelFileText">Historische gegevens</string>
</resources>
